美國情報透露：中共高層已擬訂撤退中南海應變計畫

美國情報機構透露，指中國武漢肺炎疫情惡化，疑中共領導層已擬訂撤退中南海計劃。（歐新社）

2020-02-23 08:10:28

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢爆發的新型冠狀病毒引發的肺炎（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情持續蔓延惡化，目前接近失控狀態，北京疫情更惡化，已進入戰時封管，據美國情報機構人員的透露，已有跡象顯示，中共高層已擬訂應急逃離計劃。

美國版《雅虎新聞》由調查記者珍娜·麥克勞林（Jenna Mclaughlin）撰寫的新聞指出，因為中共官員疑似在限制武漢肺炎疫情訊息的釋出，外界很難從中國公衛體系看到疫情真相，使得美國情報機構出動，協助找尋疫情真象。

報導指出，從美方情報單位搜集到的訊息顯示，目前中國政府是透過軍事管道來獲得最新的疫情動態。

一位前美國情報官員表示，已有跡象發現，中共領導層疑似正在進行撤退應變計劃的製訂，內容包括中共高層領導人離開中國、或尋求海外庇護所的安全舉動，這項計劃的提出，至少表明北京內部對疫情的潛在擔憂程度。

報導指出，在白宮有關武漢病毒的防疫工作團隊中，美國3個重要的情報機構，包括了國家情報總監（Director of National Intelligence）辦公室、中央情報局（CIA）的全球問題任務中心以及國防情報局（Defense Intelligence Agency，簡稱DIA）的國家醫學情報中心等，都跟衛生和公共服務部以及疾病控制與預防中心（CDC）一起運作，在接受CDC的領導。

由於疫情正在擴大，美國方面正在擬定萬一大爆發後全球應對措施。

第二次庚子西狩

辣殺 讓領導先走

已經好耐無見過標題係唔及內文爆嘅post，睇標題以為轉陣地準備，內文係亡國走佬準備

晚清皇帝比人打到避走熱河
晚共未比人打就避走國外
咩玩法

由於疫情正在擴大，美國方面正在擬定萬一大爆發後全球應對措施。

第7艦隊進駐維港

天滅中共
全黨死清光

我以為最多走去北戴河，你同我講出國咩料

男慈禧太監遷都西安

原來幅圖係黎自kinder朱古力

亡黨了，習敗北

好興奮

走咗以後唔好返
流亡海外中共領導人

想離開中國
去邊？
你搞到全世界都有
準備比全球追殺

黑警你地條大水喉就收皮啦

去北河街

如果成個政治局去左歐盟同英美澳紐加之後比人拘捕晒中共係咪滅亡?

最多咪去非洲
睇吓有邊個國家會收佢

十萬八千里長精

真係咁嚴重？

屌 真係唔知佢咁出名
環球廣吿明星

別讓習近平跑了

稱王只合在秦州...

天滅中共

如果係真中共都幾仆街，雖然我都認為佢地會咁做
中國pat屎就全世界幫佢執手尾

慈禧敗走

病毒無孔不入, 可以撤退去邊

曬氣 去得邊 全亞洲得台灣安全
唔通過台灣咩

地點確定：華盛頓

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

由於疫情正在擴大，美國方面正在擬定萬一大爆發後全球應對措施。

對比啲垃圾國家，高下立見

先上西天

邊度會收留習大大呢

共產黨流亡政府

非洲采佢都傻,
我估非洲見佢地無錢即時出賣比歐美/俄羅斯

美國，習公主屋企

出去狩獵姐
沒事兒

冇權冇錢邊個會收留班契弟

痰得菜祖國點睇

有事領導先走.........

唔好氹我開心啦
淨係支爆已經夠

我覺得會走來我地到

北京賤民仲有勇氣既話衝晒入中南海殺習啦

別讓甴近平跑了

立刻解放整個香港以及受支那滋擾嘅地區

美國個情報資訊網真係冇得頂

佢都唔比柒婆封關，邊會走黎

領導點會同你賤民共患難吖
保持安全距離指點江山

勁爆

第一眼仲諗post kinder做乜鳩
望多眼先見到個男人

反了反了

亡國滅種未

流料！

咁又唔好
大陸d 女女都幾靚
唔好哂

八國聯軍打到入北京，清廷逃走西安，當時長江以南各地同外國協議東南互保，支共班膠層唔走得，一走就會威權掃地，就算唔即時亡黨都會變冇牙老虎

癡人夢話！

講得幾好 p牌推唔到求幫推

重燃運動之火！！

唔小心負評咗

一撤
各地諸侯勃起

支那領導走先
支那狗仲有黨照顧，疫情受控

要走佬了

隨時落香港..

唔好意思比錯負評

非洲好朋友

原來雜種個女有美藉既用途係咁

反正支那領導人失業後可以去美國老鼠公園扮小熊維尼

中南海全部老野
中左實死無生

仲有北韓

中

邊個咁好心機褪地

造福後人

唔係褪地
stock圖黎
買
個男仔叫Sean P.
佢仲有好多其他圖

走佬返延安？

唔俾中國人入

無政府一出現

香港人實幫禮賓府同狗屋消毒

美國老準備接手香港吖。

去到北韓之後

之後個人一變四，四變十二

抗爭開始後 半個狗官都唔咁入嚟香港啦,
仲香港

除左自由時報，有冇多d source?

奇怪既係，睇番Jenna McLaughlin原文，邊度講到徹退?

禮賓府前朝古跡黎

狗共高層要流亡 , 緊係去非洲啦

死黑警，屌你老母

下 出國？去得邊？
美國定歐盟

好名好名

非洲盟友

怕咩呀，都已經受控

英國 日本

準備開始流亡執政生涯

4條thx

然後非洲大爆發

滅完中共滅泛民

滿狗：「寧與友邦，不予家奴」

維尼深得真傳 應該會用中國僅餘價值 換佢自己最大嘅利益

正，識食，啲男的死晒，留番女女

北韓歡迎習主席

大吉利是

北韓唔排除一早畀美國啲衞星鎖定哂
你會唔會仲流亡入去 ?

好有喜感

In China, this might involve senior leaders leaving the country or seeking safety in shelters, “like U.S. doomsday bunkers,” said the source.

都係陰謀論 同埋原作者無辦法FC

屌

去世衛條黑鬼鄉下

仲唔係撤退去馬交
十幾廿日冇新症

海上行朝

大家諗定林鄭變流亡政府之後點搞

up

鳩估大佬俄羅斯或去細佬北韓

黨式中文

咁如果柒婆突然封關即佢來左

北京已經爆到九彩
以習大大既能力親自指揮落去
全家走佬去俄羅斯都好正常
然後俄仔當然會熱情款待
習大大成世人都要留係俄羅斯做傀儡皇帝

習俗一早搬曬D嘢去澳洲

馬上獨立馬上移民

東南互保

唔識英文去邊？

到時俄佬食埋中國再起個傀儡政權

中共高層領導人離開中國這個可能性太低，幾乎冇可能

日落狗既野就算啦 又唔係美帝既野

其實我覺得習近平去美國機會最大
佢本身個look好容易藏身係美國民間

至少可以係加州迪士尼做住真人小熊維尼先

走去美國做美國公民

USA USA

日本仔都有份架

柒婆會咁做

屌原來張圖由呢度黎

香港獨立

唯一出路

封撚哂關，北韓都去唔到啦

笑撚到仆街

疫情已受控制，使乜走呀

改圖嚟

去得邊

驚小學習住唔慣發脾氣
轉個頭比金金賣返比trump

好似鴉片戰爭個陣咸豐北狩熱河咁

晩共

流亡政府

唔通 郭文貴講中咗？！

咩料

我都係啱啱先知

刺客

走去非洲lo揾d黑鬼老友一帶一路

非洲

等睇雜總係美國統治中國

煤山

美國

Sir this way

退左休唔怕無工開

所以北韓第一時間封中國，有發現確診打靶，成個國家夠乾淨，做中南海後備中共總部

明明有成效了 沒事兒

但係復工喎

想買盒

俄羅斯有契哥Carry

中共高層領導人離開中國、或尋求海外庇護所的安全舉動

羞家到咁，去其他國家領導支那，算唔算外國干預啊屌你老味到時使唔使用zoom開會指揮黨啊啊屌唔記得支那有防火牆未必用到zoom喎

可以徹退去邊？南極？

讓領導先走

原來呢個係出處

改圖嚟架嘛

堅到爆

中曬

遷都
但避得去邊

撒去美國定香港？不如台灣

唉 而家先知

痴線病毒專殺老人 班人咁高危一定走佬

無可能啦

最大可能柬埔寨

唔咁說佢地點走

lm

我覺得會係香港

係走就好，一走左出去一定番唔到黎

支那狗你想走去邊

無法直視
我一見到就諗到
你媽死了
靈堂失火
火我放的

怪唔得幅圖係邊度見過

梗係澳門

黎香港?

一個國家首領唔留係自己管理嘅國家，咁佢仲係咪該國家嘅首領？
林鄭次次離開香港，政務司長就變署理行政長官。
依啲動作證明咗一個國家唔可以有一刻無首領，原先嘅首領係外國會非常危險(佢哋認為，實質都真係，視乎係咪黑人憎到非死不可果隻)。

現代萬里長征

我都係啱啱先知。

美國囉。

Home office

支爆

走咗落嚟就封㗎啦。

我以為條友回錯post。

真係恍然大悟

邊個會庇護刁大大

有機會

非洲好多中共盟友，而且較少受疫情影響。

仆街 笑到我停唔到

譚德塞憂非洲若爆發疫情將難以應對

一走
支那人就起義

班仆街一離開中國

即時更加有生命危險

或者成為第二個慢慢周

留係北京等死好過啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

國際執完先無恥咁走番出黎話自己係正統支那領袖
改歷史屈成列強趁機竊國

攞埋深圳呀！
得深圳得科技呀！
USA USA

出國會唔會俾人暗殺架

怪得咁熟口面

係Sean H
好多係同老婆影

去武漢辦工，又舒服又闊落

戈壁沙漠建都

萬人不死，一人難逃，遷都前先冧咗習包子

差d 俾d 回覆呃左

美國一定收
咁大個情報周圍走

唔會，會變成中共地方軍閥割據

有錢就盟友而家走佬咁仲會收佢地咩

馬達加斯加
果頭又無感染，又可叫中東佬幫幫手

"內容包括中共高層領導人離開中國、或尋求海外庇護所的安全舉動，"
去邊個國家?係咪北韓?

習敗北要諗定後路，應該冇乜邊個國家願意收留佢，最多要佢啲錢，但共產黨員就神憎鬼厭。

但係老美咁樣揚出嚟會暴露咗內線嘅針
危險
知還知
需要揚出嚟咩？

唔係喎, 明明同隻病毒傾好左2月29號唔再傳染中國人架喎

可以走得去邊？
俄佬都唔比你入境
唔通去美國做人質咩

走去北韓

二萬五千里逃亡2.0

澳門連續十幾日0感染

返美國, 佢哋全家人同大部份身家都係美國

家人都家產都係美國, 當然係去美國啦

亡國先兆
好少可咁大比例都咁細膽
中國做乜撚野事

宜家先知原本張圖係出自呢個產品

撒退出國 同 亡黨無分別
一定軍閥割據搞分裂

一搵到證據係人工病毒即刻開打沿岸城市解放香港

唔通去澳門

fc去咗邊

唔出國都會

排隊上煤山

好撚靚支旗

個小朋友長大左？
一樣咁愛 kinder

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

偽政府

其實有無北京情況update

由於疫情正在擴大，美國方面正在擬定萬一大爆發後全球應對措施。

咪L走trade deal條數

係就正

假新聞啦
聽支那個親戚講已經無事復工

又贏！

車公支籤好靈

翻井岡山囉

死光就好

係咪會派槍俾我地亂槍掃黑警，處決佢地諗起都正

下場好似拉登咁，一個晚上就死左

放30000狗係tomahawk 發射台 再射

但係比自己d化武打撚到冇左中部大省

我覺得幾句既語境係
當初只響秦州（陝西？）做土皇帝好地地
出黎爭稱王、逃離唔到九十九後大錯而失王？

非洲都唔愛佢地啦

係唔係去新加坡定日本

別讓曱近平跑了

晚共末年共哀帝习近平

韓狗個張

走去俄羅斯定美國

頂你今年真係庚子年
120年後

走佬去外國今次係無恥強化版

真係天滅中共

二月，病毒大破潼關，共武帝倉惶入尋。並召集港共林鄭班資勤王

支匪家屬早就在歐美國家享受緊民主與自由

認真，應該去北韓